We Hongkongers Need to Return the Favour

We've drawn so attention worldwide and multitudes of enthusiastic people, especially those who have joined LIHKG for more thorough discussions, have shown their support throughout the past few months.
WE, THEREFORE, MUST RETURN THE FAVOUR, FROM NOW ON, BY SUPPORTING ANY REASONABLE SOCIAL MOVEMENTS AROUND THE GLOBE.

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

Yes we need to help people over the world who are also suffering. Let's encourage and help each other.